女生愛包包，老衲愛鮑鮑

咁早呀納dee

收皮啦

咁早就發功

好撚凍喎衲dee
仲唔出 天氣越寒冷 老衲越強大

Sieg 衲Dee

好詩，好詩

用鮑鮑換包包